★去香討 公屋討論區，發現勁多蝗渴望有公屋！

全部用蝗文寫甚麼 舊香港人應滾出公屋（俾佢地住）又話舊香港人享受夠了

又話香港生活苦，政府唔照顧佢地，要優先照顧佢地先，佢地才是希望

好嘔心

要揪班廢老？

攞老綜
零生產零貢獻學人扮希望

agree

我願意夾錢比政府
包車送佢地上蒙古啲鬼城
個度大把樓冇人住

有冇Lin?

都是老貓你的同類，不用分那麼細

樓豬唔渴望公屋
佢鍾意瞓公園比基佬搞

公園可能撞到游b

深水埗公廁戰神

自從有 綠置居 香討公屋討論區 突然多左好多蝗

老貓幾時出櫃？

你同類

以為清走班人
就到佢地

佢地short GA，話將公屋租金升到同私樓水平

乜私樓租金會唔升咩？

i am not chi na pig

好多咁唸

老貓，你同蓋清住啦

香港十幾二十年前試過三個陌生廢老同住一公屋，後來經常發生命案，所以取消了

你係廢老？

廢青

廢蓋青

廢老貓